港鐵觀塘線3車站 半小時內連環垃圾桶自燃

港鐵觀塘線三個車站的月台垃圾桶，在短短半小時內遭人連環縱火，警方正追緝一名懷疑涉案的老翁，案件仍在調查。

事發在昨晚11時許，港鐵九龍灣站月台垃圾桶突然起火，職員發現後迅速將火救熄，事發後約數分鐘，只有一站之隔的彩虹站，月台一個垃圾桶亦冒煙起火焚燒，職員救熄火後，發現地面遺下焚燒過的垃圾。而約10分鐘後，黃大仙站亦發生同類事件，3宗案件均無人受傷，消防接報到場調查，相信均無自然起火原因，認為有可疑，交由警方跟進。

警方在現場拉起封鎖線，正循縱火案方向調查，暫時無人被捕。據悉，警方翻查天眼後，懷疑一名老翁與案件有關，正追查其下落。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1710360/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E6%B8%AF%E9%90%B5%E8%A7%80%E5%A1%98%E7%B7%9A3%E8%BB%8A%E7%AB%99-%E5%8D%8A%E5%B0%8F%E6%99%82%E5%85%A7%E9%81%AD%E9%80%A3%E7%92%B0%E7%B8%B1%E7%81%AB%E7%87%92%E5%9E%83%E5%9C%BE%E6%A1%B6

涉案的老翁

手足

即係點？個呀叔識分身？